他发誓要“让民主党的懦夫、叛徒、反叛者和共产主义者敬畏上帝。” 来见见警察局长变身瑜伽教练，刺激富有的郊区居民发动内战的拉德利·巴尔科|，2021年1月27日|华盛顿邮报 
 拿破仑正在强迫斯诺鲍这个叛徒猪为破坏风车付出最终的代价。 以下是根据我对“奥威尔式”用法的了解，我认为在奥威尔的书中发生了什么 
 如果我们必须回到这里，发动一场革命，把这些叛徒都赶走——这是应该发生的——那么我们就会这么做。 A.C. Thompson和Ford Fischer在国会暴动中发现的几个著名仇恨组织成员| 
 让他成为所有叛徒的榜样谁还敢再干这种蠢事。 随着QAnon的发展，Facebook和Twitter多年来忽视了关于阴谋论暴力性质的警告信号 
 在中国，张甚至因为考虑“出卖”外国人的可能性而在网上被攻击为叛徒。 特朗普对TikTok的禁令是如何推动中国最独立的科技亿万富翁更接近北京的 
 我问他，在这片将他的父亲视为最恶劣的叛徒的土地上，继承他这样的姓氏是否很痛苦。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 从他的监狱偷运来的消息称他的儿子是叛徒，并与他断绝了关系。 当哈马斯之子为以色列间谍|Nina Strochlic | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 但在今天，这显然是右翼的样板，将赫斯顿定性为种族叛徒。 标准化考试不是种族歧视:棕色皮肤的孩子如何通过考试进入纽约的史岱文森中学|约翰·麦克沃特|014年6月27日|每日野兽 
 对许多波兰人来说，这永远标志着他是一个只为苏联主子服务的叛徒。 波兰温暖的冷战士|安德鲁·纳戈尔斯基| 2014年5月29日|每日野兽 
 白人会叫我叛徒，黑人会指责我窃取他们的知识。 Daniel Genis | 2014年5月24日|每日野兽 
 这一举动引起了伯克利州长的注意，他立即认为培根是叛徒，一场内战或叛乱由此爆发。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 但是，老叛徒和叛教者激起的不信任是无法克服的。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 那个"不是叛徒，约翰·威尔士先生"的人头，无论死活，悬赏9000默克。 被追捕和骚扰 巴兰坦 
 然后我突然想到，这可能是那些落在欧文身上的人中的一个，因为人们很可能在这么多人中寻找一个叛徒。 康沃尔亲王查尔斯·w·惠斯勒 
 国王双手握着长矛，朝莫德雷德爵士跑去，喊道:叛徒，你的死期到了。 《亚瑟王宫廷中的康涅狄格美国佬》，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯)